一人一套細個好鍾意睇既卡通

我先 唔知有無人記得魔法小米路 細個12點幾睇完就出門口返幼稚園 雖然唔太記得套卡通講咩

咕嚕咕嚕魔法陣

BB保你大

鋼之鍊金術師
名偵探柯南
宜加仲追緊柯南

BB樂一通
以前cartoon network卡通都幾好睇

有冇人記得田中太郎

數碼暴龍4

藍貓、黑貓警長

南風

電童
馭龍少年

不文泰山

小孩子的玩具

數碼暴龍1

喜羊羊與灰太狼

動物橫町

12守護戰士

婚紗小天使

數碼暴龍一係神作
每次睇最尾都流馬尿

我仲識唱首歌

至net奇兵
洛克人
唱k小魚仙
小魔女doremi
多啦a夢
守護甜心
忍者亂大郎
我們這一家

原來有人同我一樣會睇到喊

我都係

到最尾又感人又唔捨得
雖則講親黎都有人笑，但自己感受自己知
我每次翻睇都會避開最尾一集

山並先生最可愛

一諗起tri就

喜羊羊～美羊羊～紅太狼～灰太狼～lalalalalala
有聲

儲金大冒險，忍著亂太郎

光頭仔阿丸
為食龍少爺

好想睇返阿丸

我係聖安德利六世

btw有冇人睇Tom&Jerry

福星大咀鳥

係明果路叔叔學左好多人生道理

唱k小魚仙雖然個設定戇鳩，但啲歌幾好聽

滴殷孖妹

我都係
細個老豆買左隻兒歌金榜既CD
會成日聽同唱

東京喵喵

同好
仲有蠟筆小新

妖怪手錶

BB與我（漫畫仲好睇，已儲成套）
魔法小米路
東京喵喵（其實唔好睇，但細個就係鍾意睇呢D戲）
飛天小女警
美少女戰士
爆旋陀螺
激鬥戰車
數碼暴龍
正義聯盟，X MEN（呢2套以前兒童台成日播）
棋靈王（真係走去學圍棋）
小魔女doremi
百變小櫻
日式麵包王
犬夜叉
仲有多啦a夢果d就唔講啦，細個返屋企掛住睇卡通，成日欠功課/做到10點
依家d細路又無好卡通，就算唔睇卡通d功課同溫書都多到pk

同好
兩套都好正
仲有忍者亂太郎

正義聯盟到而家都成日播

至net奇兵

地獄老師 算唔算係卡通

好正

仲有套釣魚叫咩天才釣魚朗，好似係

東京喵喵
哈姆太郎
百變小櫻(到依家都鐘意睇)
乞嗤大魔王
大頭狗仔隊
飛天小女警

大力水手

我睇開傻豹

藍龍
魔法小神童加旋

超級小黑咪

無綫配既田中太郎
嗰陣喺一路睇一路笑

外星bb撞地球
小公主佑希

睇黎大家都好有童真 回憶返哂黎

魔法小米路係兒童台做
個時係屋企一路食茶點一路睇

滴骰孖妹

same 不過播緊個陣未出世

外星BB撞地球
超級小黑咪

細個on9走去學東京喵喵變身

洛克人
激鬥戰車
徽章戰士
陰陽大戰記

成語動畫廊。呵呵呵...

以前細過成日叫屋企人去報紙檔買本數碼暴龍1.2漫畫睇

除咗上面嗰啲
不思議遊戲
彩雲國物語
彩夢芭蕾
玻璃面具
呢堆女仔卡通都好撚正

最早印象: 超魔神英雄傳
跟住就已經係數碼暴龍01
追得最貼既就係衝鋒21, 不過果陣都已經中學

薯餅竟然無人鍾意

魔法小神童加旋
翼之奇幻旅程
鋼之鍊金術師

NG 騎士 到而家都搵唔返黎睇

係啊 有線兒童台 12號

乘著風傾聽誰故事 嘉欣bb

魔法女王候補生

播魔法小米路樓主先幼稚園，起碼99年出世

岩岩想講
我都鍾意睇米路
但我果陣已經中學

係魔界

數碼暴龍1
蠟筆小新
天才釣魚郎
行運超人
好多

皇家雙妹嘜
天上天下
高智能方程式
超魔神英雄傳

校園嬌娃
校園神兵
麻辣女孩
小布與偉仔
騎呢大帝
杰克龍
仲有好多係disney channel睇 但唔記得左

美少女戰士
怪盜貞德
光之美少女 最原始果代
超人迪加
超人帝拿
足球小將
踢出我天地
龍珠

亞視少女漫畫改篇卡通3大：
1. 《生肖奇縁》
2.《愛麗絲學園》
3.《不思議遊戲》

PG 家長指引

下午校冇卡通睇
有時深夜偷睇tvb鋼鍊

大概咁上下啦 咁都估到 好波....

嘩大我好多

眼貶淚光就有既，主要係音樂配埋劇情

南瓜獸同礦石獸個集，大和見到佢地被吸血魔獸殺左，大喊：[佢地有咩得罪你呀!！!]，之後加魯魯超進化加埋進化首歌好正

最後播主題曲仲要慢版，諗起都有少少

借黎聽下

我有幸睇過，仲要成班男仔睇

我都買過，但電視版屌打

夜晚12點ATV先播

無記: 疾風鐵拳霸，足球小將，聖士星矢
龍威

無記: 疾風鐵拳霸，足球小將，聖士星矢

亞記: 龍威，筋肉人，NG騎士

有畫面

大和嘅友情文章發光阿
進化啦 加布獸

狂歡3寶

六神合體

龍王傳說
睇到喊

洛克人exe

亂太郎

童夢

拳霸即係邊套？？

外星bb撞地球
百變小櫻

以上果d都好睇啦
但我好鐘意黃金勇者 唔知點解覺得好好睇 可能好想好似佢地唔洗番學就圍去冒險搵水晶
仲記得一開頭個衰人 唔記得最後點樣拎到個水晶 海盜咁撚樣 做番一次好人最後救番主角好熱血

唔睇兒童台後，就睇disney channel 可惜依家都無以前咁多好卡通，連d真人show都好一般

話說當年我試過寄信去IQ雙拼（前名係IQ非典型，沙士果排出既），真係登左封信仲要打比我搵我玩遊戲，最後贏左
寄左d簿同鉛筆鎖匙扣黎

達爾大帽險

天線低低b

暑假播果啲好深刻
機甲小寶
得意快獸仔
蒙面貓俠
魚蛋小超人？
超魔神英雄傳

犬夜叉
大個左都仲不停翻煲緊 心目中嘅神作

超時空金牌小女將
神風怪盜
呢兩套小學打丁必睇

仲有索斯機械獸
聖石小子
機動武神傳
星際漫遊yayaya
外星毛查查
肥貓大戰三小強
田中太郎
神鵰俠侶(雖然間日本公司畫畫下執左)
08小隊

係咪冇人睇神秘智慧石

以最強的鬥志

CCTVB叫疾風鐵拳霸，即係明日之丈，矢吹丈

太好 同路人
邊度可以睇哂全套

馭龍少年， 天使愛美紗， 超細齡公主， cyber守護星

四驅兄弟

最正都係不思議遊戲

細個仲鍾意睇bb保你大
鍾意到買左勁多vcd

Cartoon network
有一套係講有隻狗同一個肥婆同一個男人住喺一間屋，間屋出面差唔多乜都無得塊田
隻狗成日都見到啲奇怪嘢好似et 鬼 變態佬咁
唔記得咗叫咩名

邪留丸有冇人記得套卡通叫咩名

反斗小王子

亂馬
Blue seed
飛雲，機會嚟啦
仲有幾套學校變機械人嘅卡通

四驅兄弟
超魔神英雄傳（係超最正 隻隻變身都型到hihi )

唔該

進擊的巨人 果陣睇完先飲奶

幪面貓俠

衝鋒21 殲滅佢地 ya ha

好多都好正
btw竟然冇人講索斯機械獸

數碼暴龍

小飛俠阿童木(好鍾意好鍾意但感覺已被人遺忘)
怪醫黑傑克
百變小櫻magic卡
徽章戰士
激鬥戰車